有冇人覺得6ix9ine啲歌好撚鳩 但係又會不停咁去聽

老鬼對mumble rap嘅睇法

覺得好鳩所以唔聽

Mumble rap個本質就係洗你腦
同藍藍路差不多

fefelelebebededae

部分同意

邊一部分🙄

佢唔係串緊mumble rap 呀，佢係講緊好多rappers 都係用 三連音Flow 去rap 呀！上網睇下啦傻閪

只有mumble rap 咁多triplets

Fefe Bebe

Kendrick , Chance The Rapper 都有用triplets 係自己啲歌，佢哋又係mumble rapper?

佢似entertainer多過rapper 有時聽佢嘅歌係因為有趣 唔係因為好聽